\thispagestyle{empty}

\newgeometry{textwidth=16cm,lmargin=25mm,tmargin=10mm,bmargin=15mm,headsep=0mm,footskip=0mm}
{\setlength{\parindent}{0cm}

\begin{sffamily}

\begin{minipage}{3cm}
\includegraphics[width=3cm]{./logos/pucvl.jpg}
\end{minipage}
\hfill
\begin{minipage}{9cm}
\centering
\textbf{\LARGE\textbf{UNIVERSITÉ D'ORLÉANS}}
\end{minipage}
\hfill
\begin{minipage}{3cm}
\includegraphics[width=3cm]{./logos/logo_univ_2014.eps}
\end{minipage}

\vspace{0.8cm}

\begin{minipage}{\textwidth}
\centering
\LARGE\textit{\textbf{
ÉCOLE DOCTORALE MATHÉMATIQUES, INFORMATIQUE, PHYSIQUE THÉORIQUE ET INGÉNIERIE DES SYSTÈMES}} \\
\vspace{0.2cm}
Laboratoire : PRISME -- Pôle IRAuS
\end{minipage}

\vspace{0.8cm}

\begin{minipage}{\textwidth}
\centering\LARGE
\textbf{Thèse} \normalsize présentée par : \\
\vspace{0.5cm}
\LARGE\textbf{Benjamin Navarro}\\
\vspace{0.5cm}
soutenue le : \textbf{14 décembre 2017}
\end{minipage}

\vspace{0.5cm}

\begin{minipage}{\textwidth}
\centering\large
pour obtenir le grade de : \textbf{Docteur de l'Université d'Orléans \\ \vspace{0.2cm}}
Discipline/ Spécialité : \textbf{Robotique}
\end{minipage}

\vspace{0.5cm}

\fbox{
\begin{minipage}{\textwidth}
\vspace{0.2cm}
\centering\LARGE
\textbf{Solutions for safe human-robot collaboration}\\
\vspace{0.3cm}
%[Sous titre éventuel]
%\vspace{0.2cm}
\end{minipage}
}

\vspace{0.5cm}
\large
\textsc{\textbf{Thèse dirigée par : }}\vspace*{2mm}\\
\begin{tabular}{l p{1cm} p{9cm}}
\textbf{Gérard \textsc{POISSON}} & &  Professeur, Université d'Orléans\\
\textbf{Philippe \textsc{FRAISSE}} & &  Professeur, Université de Montpellier\\
\end{tabular}

\vspace{0.3cm}

\textsc{\textbf{RAPPORTEURS :}}\vspace*{2mm}\\
\begin{tabular}{l p{1cm} p{9cm}}
\textbf{Véronique \textsc{PERDEREAU}} &  & Professeur, UPMC\\
\textbf{Angelika \textsc{PEER}} &  &  Professeur, UWE, Angleterre\\
\end{tabular}

\hrulefill

\vspace{0.2cm}

\textsc{\textbf{JURY : }}\vspace*{2mm}\\
\begin{tabular}{l p{1cm} p{9cm}}
% \textbf{Machin \textsc{TRUC}} &  & Professeur, établissement, Président du jury\\
\textbf{Nikolaos \textsc{TSAGARAKIS}} &  &  Directeur de recherche, IIT, Italie, examinateur\\
\textbf{Aïcha \textsc{FONTE}} &  & Maître de conférences, UO, co-encadrante\\
\textbf{Andrea \textsc{CHERUBINI}} &  & Maître de conférences HDR, UM, co-encadrant\\
\end{tabular}

\end{sffamily}
}
\setlength{\voffset}{0pt}

% TODO remove this
\DisplayComments{
\begin{minipage}{\textwidth}
\vspace{2cm}
\centering
\textbf{Version: \today}
\end{minipage}
}
